屌你老母點解新年都可以咁少人工

本身已經得45/h，做10個鐘先多200咁大把

之後又多人到傻閪
工作量係平時5倍

同你個名一樣

真係傻閪先會返

初三初四仲要返

咩人未返咩工 屌人老母做咩

自由巿場

就係有你班畜牲頂爛市
班老細先會唔加多D

番滿10個鐘先200
我比夠1000,叫個經理番24小時

受騙的那個被騙徒更混帳

有個經理遲過我返，早過我走
仲要閪口閪面開人年
得你一個忙咩屌

新年中國三倍人工都無人肯

係比平時多200

下次唔會返

200蚊有撚用咩
係我就比1000蚊
叫個經理番飽佢

200蚊咁撚少
你話500蚊都收貨

加完200除番開都係65/hr 屌

咁清楚

屌人地有兩個鐘頭午睡已經跑嬴香港

喺香港出世已經註定要做狗

毒撚冇人理